銀髮攻略！東方之珠(新編)

繼 如魚得水 巴打嘅 <<香港人>> (原：Shall We Talk) 之後，希望都可以有首歌可以for返第一次上街參與抗爭嘅銀髮族、超級和理非、同爸爸媽媽們。由於想引起佢地嘅共鳴感，所以揀咗首80年代嘅<<東方之珠>>，而用詞亦傾向80s少少。

由於時間關係，已經mix好咗sound track。現電腦0分嘅我哋跪求有巴絲能夠承接長輩MV工程，向長輩們發動攻勢！

東方之珠(新編)
作曲：羅大佑
詞 / 唱：淆演芝玉走米線@LIHKG / 凍嗎啡走甜@LIHKG

凝聚你我 非於偶然
衛我香江 聲響遍天
呼聲之川 融貫八面
連氣一線 哪懼天氣變遷

同步奮勇 一起向前
就算槍聲 響於耳邊
東方之珠 無怕試煉
任那槍炮 武力驅散背水一戰

從你我的歌聲裡顯現
流傳的信仰 傳承的智慧 滿城開遍
無悔抗爭燭光照不斷
燃亮起鬥志 無懼黑暗 挽手改變

無憾你我 生於這時
誓要譜出 新的讚詩
東方之珠 贏過試煉
迎向阻困 竭力聲嘶 也將心獻

從你我的歌聲裡顯現
流傳的信仰 傳承的智慧 滿城開遍
無悔抗爭燭光照不斷
燃亮起鬥志 無懼黑暗 挽手改變

從你我的歌聲裡顯現
流傳的信仰 傳承的智慧 滿城開遍
無悔抗爭燭光照不斷
燃亮起鬥志 無懼黑暗 挽手改變

燃亮起鬥志 無懼黑暗 挽手改變